點解自遊行支那都可以去香港公立醫院睇醫生？

香港真係咁大愛？

佢地睇公立貴過私家